{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_057500",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6865052'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2017-02-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "감태김치 시원깔끔한 색다른 김치"
    },
    "text": "海苔キムチさっぱり独特キムチ\\n\n料理のタイトルは「海苔の大根巻」です。 この料理は南道地域でよく食べられるおかずの一つで、30分以内で作ることができます。必要な材料は、海苔(1皿)、大根、ネギ、青唐辛子、醤油、水が必要です。海苔をきれいに洗って異物を取り除いた後、水気を取り除くためにふるいにかけてください。 その間に大根を薄切りにし、ネギと唐辛子も細かく切ってください。甘鯛、大根、ネギ、唐辛子と醤油3T、水200ccを混ぜて大根を美味しく和えたら料理の完成です。もっと塩辛く食べたい場合は、少しずつ醤油を追加してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "「海苔の大根巻」という名前です。"
        },
        {
            "question": "この料理はどの地域でよく食べられますか？",
            "answer": "この料理は南道地域でよく食べられます。"
        },
        {
            "question": "この料理を作るのにどれくらい時間がかかりますか？",
            "answer": "この料理は30分以内で作ることができます。"
        },
        {
            "question": "この料理にはどんな材料が必要ですか？",
            "answer": "この料理には海苔(1皿)、大根、ネギ、青唐辛子、醤油、水が必要です。"
        },
        {
            "question": "海苔の準備の仕方を教えてください。",
            "answer": "海苔をきれいに洗って異物を取り除いた後、水気を取り除くためにふるいにかけてください。"
        },
        {
            "question": "大根の準備の仕方を教えてください。",
            "answer": "大根を薄切りにしてください。"
        },
        {
            "question": "ネギの準備の仕方を教えてください。",
            "answer": "ネギを細かく切ってください。"
        },
        {
            "question": "唐辛子の準備の仕方を教えてください。",
            "answer": "唐辛子も細かく切ってください。"
        },
        {
            "question": "大根を和えるための調味料は何ですか？",
            "answer": "大根を美味しく和えるために、醤油3Tと水200ccを混ぜます。"
        },
        {
            "question": "もっと塩辛く食べたい場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "もっと塩辛く食べたい場合は、少しずつ醤油を追加してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 193,
        "QA": 309
    }
}